其實全港200萬都犯國安法會點？

人多終勝

會好似新疆咁

全港？
根據article 38， 全球啦下話

新疆有辦你睇

好快會係新界起集中營

咁佢可以拉啲唔拉啲分化我地

睇下有冇2萬人先啦今日

成個香港監獄都唔夠載

切左個港島比二百萬人自生自滅50年
50年後再執手尾

搭撚哂返大陸坐
深圳唔夠位就武漢 再唔夠位就北京

今日新疆 明日香港

後日台灣（武統之後軍管）

直接新疆巔 跟住叫埋你幫手起

邊有明日咁遠

都係為你好，解決住屋問題

唔會變新疆 新疆之所以被統治 係因為資訊唔流通 同埋外國人少
香港全世界mon住 你一搞野就出兵

維尼襟個核平掣射落黎

200人都唔知有無

捉十零個人返大陸二百萬人自動收皮第二日乖乖返工返學

讚成

直送新疆有現成集中營啦，新疆人都清洗得7788，10年後香港人用完就到台灣用，一個集中營起碼運作30年

就算係美國都唔會對中國直接出兵

集中營
好簡單
中共仲俾當年德國同蘇聯更聰明同殘忍

現在講講全球80億人都犯國安法，200萬就算撚數啦

集中營
迪士尼個面個防疫營可以成功轉型

重點

包𠰴包埋火星㗎？

香港仔轉數高
Trump 一去北京就終身啦

我哋退休保障制度嚟㗎
大家諗錯晒

用火神山解決

拉一千個全部終身監禁已經夠震懾

洗鬼咩！
三萬黑警開槍殺死所有人都得啦

發夢

支那咁多荒地 攞嚟起集中營再一車車運香港人過去一兩年搞掂啦

集中拉一批，之後就好快內鬥再散哂

唔好成日以為外國真係會出兵啦

開坦克車
全部變浮屍

不嬲選擇性執法，啲人好第一日係香港，我懷疑佢地遊行都未去過

On9?

我一早話人多就冇事

咪變新彊人囉

香港變新彊

中國維穩部門先打出頭鳥
拉搞手(政客)、宣傳(文宣廣告、媒體)、持旗人士
拉左呢三輪殺一儆百，拉下拉下就冇人再出黎

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

紫旗

2你老母百萬咩 成日2百萬
你自己睇下區議會幾多票先啦
全部都拉得呀

你諗多左，寫左可以送中
d 地留返嚟起樓賣比大劣人

出兵

送上大陸審
佢有寫可以

我諗起final solution...

之後下半年好戲連場

踢晒去大灣區

新疆已經養唔掂，你覺得有能力養多幾百萬人！？

集中營毒氣房

上到去就直接啪啦 仲養

邊個做第1個

冇可能嘅事，連登仔應該唔好喺某啲位ff太多。

唔可以完全話100%冇可能
呢家世界變得好快

Avenger 咁一半人口消失

加速師在發功

滾水煮蛙

拉幾個出名既

中央專員在港執法，咪全部送中囉

殺雞儆猴

睇清楚d，國安法可以送中㗎

唔係話己經起緊咩

71見

其實都係冇用佢會拉2萬個 當其餘198萬望住嗰2萬逐個逐個受刑嗰陣..... 好快198萬個就會噤若寒蟬

我改名了
日日犯法

全兒登定全港啊

新界d地噤值錢，求其掉晒你地去d島仔ja

Dklm 71維園見

到時畫面會好靚
全球聚焦
美國內亂降溫
美國就儲夠氣出大絕
其他國家跟出大絕
到時三峽⋯
之後蝗禍⋯
跟住

打靶囉，應該一星期內可以搞掂哂

起碼400萬人 根本無嘢驚

連登軍師係咁上下

佢根本唔洗當你係人養。佢直情可以鎖住你由得你就夠

國安部門有權凍結疑犯資產

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

集中營

昨日新疆 今日香港 明日台灣

所以要租桂山島比香港

又係呢類白痴假設
聽日佢拉一千個
已經夠禁一百萬人聲啦

當一隻無裝警犬都可以嚇走一百個示威者
你仲做埋呢啲無謂幻想
咪就係你班香港人輸嘅原因

你出黎咪有囉

香港冇地，直接捉去新疆集中營

今日唔會無人，問題係聚唔聚到人

唔怪得pompeo 同 trump 永遠唔去中國 negotiate

變 猶太人 / 東突厥斯坦

集中營
毒氣室

咪嚇自己

監獄都要食
200萬人伙食，食麵包都唔掂啦

賣左疑犯層樓都夠好多人食成世麵包

今日有冇十萬都成問題，港共喺最後時期先公佈，目的係想製造恐慌，我覺得好多人真係變咗唔敢去。

衰唔怕衰
最緊要大堆

前日新疆 昨日香港 今日全球

推到加拿大籍手足睇到
7月1日
加國公民慶祝加拿大國慶呀！
拎加拿大🇨🇦旗出嚟呀！

推 香港獨立 民族自強

理論上會拖垮個司法系統，審到2049，庫房乾水都未完。
但係中共係一班綁匪，佢哋車200萬香港人活埋填海都做得出。唯有希望中共刺激到美國派無人機，空降師，海軍，空軍收拾佢，唔好拖太耐。

對侵侵而家處於下風唔駛驚。係好事。侵侵要被老習逼到埋牆先至會毫無保留咁打支那共匪。如果侵侵係靠民意反共贏選舉既話香港好快重光。

如警務署以香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例限制市民集會、遊行、示威的自由，即違反國安法!

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

掟你地去集中營

真係咁咪 真暴動囉 不過港豬太多驚死

直接引入支那境内

我已經準備好了

層樓充公，你覺得仲有人會買樓
左手交右手，會變到錢出黎！？

冇聽過器官產業鏈？
變哂性奴又得，
人體奧妙展又聽過未？
支那又唔係未試過。
冇道德既人永遠有方法用人命換利益，
仲用咩地方、伙食、錢黎諗，
中共根本唔需要比資源出黎，
仲可以係你身上得到利益。

以為二百萬就處理唔到，
真係太低估中共既邪惡。

要預約同排期坐監 後生排先

新疆集中營養唔掂唔通又會公開話你知咩

藏 新疆 納粹猶太
不過就算唔犯都一樣會變

on9，養唔掂咪養唔掂。
佢目的就係要逼害你，
餓死咪餓死。

佢賣你一個腎，夠你成家食幾年麵包。

全盛時期法輪功係支那有一億人，
有段時間，d官都忌佢地幾分，
係後尾中共見佢地太大組織有威脅性，
成億人都打得殘。

會有幾百萬人死後捐器官

50萬人叫香港獨立，拉唔拉！

竟然信佢會人道對待你

而家黎講最有效率應該送中去長江飲哂 d水，因為都無咩做唔到了，條例根本就係屈機無敵，雜總萬歲萬歲萬萬歲

香港集中營

可見將來可以將所有香港人先送去新界起集中營教育，失敗既就搭高鐵去滅絕營

條友真係唔知東突d人點生活，
以為24個鐘坐係度包食包住。

東突人係要做血汗工廠，
有d比人活摘器官，
有d比人逼做性奴，
人體實驗乜都齊。

一個以逼害、種族清洗為目的既集中營，
會冇錢營運？
死撚咗仲好，唔死就拎你條命賺大錢。

支那乞衣斷手斷腳你都見唔少la，
仲講埋d咩200萬人伙食、麵包？

2百萬之後咪知囉

想真攬抄就200出哂去任9佢拉 佢玩唔起條數

境外包括香港 -> 勾結香港勢力（例如泛民）有罪？
國安法 引發對政府的憎恨 -> 立法者支持者都有罪？
-> 支持政府立惡法（引發憎恨）都要拉？

721 正正係 通過非法方式 引發對政府的憎恨 並造成嚴重後果 -> 白衣popo都犯國安法

咁易死哂個集中營一早摺堆左啦

人多終勝 1/7見

起個香港都係集中營

大灣區集中營

你真係弱智，
講埋d乜撚野伙食問題，
咁撚人道，就唔叫集中營。

東突捉撚哂d人做免費奴工，
要養住唔死有幾難？
係度講埋d咩麵包、麵包、麵包，
全世界咁多養豬場，
豬要食飼料，
點解冇人話養唔掂？
因為隻豬佢遇咗用黎賣，
用黎殺、用黎食，
用賣豬黎養豬，仲有賺，
咁養豬場執哂未？

東突人由習近平係東突出訪時，
車站有炸彈襲擊，
改變對東突政策為反恐，
幾個月後換陳全國睇東突。

陳全國用咗一年幾就起夠集中營，
建立出納粹維穩系統。
陳全國上任冇耐，
已經將d passport收撚哂。

前期集中營幾日就出得返黎，
到後尾愈黎愈長，
出得返黎既係極少數。

出啦

拉幾個高調嘅已經夠做

香港人咁撚細膽，又咁奴性
聽日要番工喎，今日會同你出去受呢個風險咩
今日有2萬人都偷笑

法不責眾
但自我審查，人人自危
大量三毛準備全面進場
Del港獨po啦/唔好舉旗啦
甚至黃店唔好貼咁明顯文宣啦
乃至大家都係連登出po
呢類人往往比堅定嘅手足更大聲
因為佢地連po都自我審查，根本冇風險承受
Btw 光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

仲有支爆點解未爆？
支那根本經濟一向造假，
人民幣可以自由換美金既話，
一早跌撚到gpd排四五六。

你幾時見過外國有金融危機，
會衰撚到要叫人出黎擺地灘？

6億搵唔夠1000蚊，9億搵唔夠2000蚊，
問我點解仲未支爆？
第一，本身已經冇乜野好比佢爆，
第二，金融機構、貨幣系統完全控制下，個市可以點爆？生活可以反映，但媒體都控制埋，爆撚咗你條傻閪都唔知。

仲係度人大人大，以為識個人大有內幕料好威，個腦咁豬，都唔知邊度黎優越感。

香港人會同大陸人一樣，當下一代問咩係64，無人敢答。
然後71 示威變做都市傳說。。。

求大家出嚟行街

岀啦

支持定額罰款$1000就算喇

又拎2m黎打飛機
7月啦連登仔

集中營

唔好以為佢地做唔出，你既對手唔係人咁品
人死佢係無所謂

只要仲係企係高處

唔會囉。。。
你睇班大佬去晒邊。。。

其實全港200萬都犯國安法會點？
珠海咁多島，起幾個集中營就搞掂啦。

五毛撚

洗唔洗 去盡啲 逼到佢 封網為止

香港网警

法輪功

點會告200萬人，告十零廿個已經大部份人唔敢出聲

把我們的血肉築成我們新的監獄

成個香港咪就係一座大監獄

捉到就捉

但國際會看在眼內

我相信香港比新疆係重要少少 西方會關注多少少

搵人出嚟祭旗，然後想嚇怕人 滅聲

有你切柒

全個美國政府都反國安法， 應該直接出兵

We are the world we are the criminals

所以要支持共產黨
對外軍事擴張

中國與全球為敵

只會專鋤十個百個，抽獎咁抽，睇下邊個唔好彩，已經阻嚇到一大大大批人

最簡單既嘢偏偏冇人做

揀幾十個黎拉就震攝到啦

本多終勝

從來唔會唔掂 人命只係數字

拉被捕師，間唔中拉個

支旗係咪鄧炳強發明㗎？
咁係咪要叫鄧紫旗？

拉晒所有搞手就得 無點 集中營is waiting for us

大清洗

新疆嶺is ready

國安法下收地起樓

不過係起集中營

其實佢唔需要拉哂，只要拉一部份 其他人就會驚

新疆人都唔止200萬啦